黎明行動仲有㗎可？

成晚訓唔著
打算去觀塘/藍田
有冇同路人

觀塘

天水圍已經清緊rb
巴士準備出車

推

起身啦圍城人

迴旋處個度班狗已經罰企罰撚左成晚
陰鳩公

Me 2,can’t sleep

不過要提高警覺十萬倍
有好多人可能被罷工 唔出街
狗會更瘋狂
因為唔怕傷及藍絲
所以大家返工要小心 開戰

我要返工啊 快撚D去紅隧轉車啦 如果有的話

出動喇！！！
唔夠人手，九龍西路面暢通！！
唔好依賴勇武b,
學生去坐地鐵啦，無人呀！

天水圍已經有一架巴士開出
可以返工啦

我嗰邊d巴士暫停服務呀

輕鐵依家逼爆人

Go

西鐵線要人

天水圍市中心總站已經有巴士直上大欖，點對點到目的地
陸陸續續有返巴士開出

快閃

岩岩勁多藍絲9同懷疑係黑社會or便衣公安樣既人
平時都唔見有咁多呢啲人
各位小心

總之各位小心